360相機邊部好？

最近對360相機有興趣，請教各位大神應該買邊部會好d??????